好多時自己對一件事第一下感覺係最真心，之後講咩都嘥氣

做左咁耐人
真係唔知幾多次為左幾多件事辯護，作故仔
扮唔care，扮睇得通，理智
但理智呃到自己，感覺唔可以
就算面個浸過到自己
自己個腦有間房儲住呢d記憶
感恩既係呢d archive左既記憶，感覺
係呢間房好安全
並唔會因為表面諗咩講咩做咩而受損
好似個腦自己識分咁
當呢個世界
所有野都沖走
留低既就係呢d記憶，感覺